我成日最好睇個套衫就係校服😭

明明身型唔差，有166，54kg
但成日比人笑大山婆，鄉下妹

我甘既身型點襯衫好

[img]圖片網址[/img]

甘你老母

圖？
Btw
甘你老母 山東婆

166 54kg都唔係好肥啫

Ig shop淘寶都執到靚衫啦

我有d似佢

有無推介

Pmed
冇買衫定係覺得校服襯自己

大唔大波先？

咁著一世校服囉

就係大波著衫唔好睇

上身還可以 一睇對鞋成個大陸西咁

著貼身衫

利申：同你差唔多身型，女仔話我肥，男仔話我啱啱好

如果係啲女話你大山婆可以唔洗理
佢地要瘦到一碌竹，冇波先叫靚

不了，一陣俾人話做打手